大家點幫岡本安全套呈獻：鐵探 加植入式廣告？

大家點幫岡本安全套呈獻：鐵探 加植入式廣告？

現場留低嘅證物係日本製造嘅岡本安全套，
地上總共有9個，
相信案發當晚， 一晚屌咗9次

同madom man試用

拿香港差佬呢

因為帶左套，所以陰道搵唔到任何疑犯既dna

Benz雄迷姦madam

掟鏹水變掟condom

紅姐

俾你講咗先

水菜麗咬哂唇叫袁偉豪 帶返個套先啦
之後成個鏡頭pat過去個安全套到

紅姐vs黑仔
紅姐成盒Dom 掉去黑仔到
你唔用哂去你唔駛走！

你攞支針篤爆晒Dcondom 會搞出人命㗎

用來擋子彈， 真係唔穿

爆水渠

紙皮都得咁Condum都得啦

Condom 套住槍口當滅聲器

紅黑紅紅黑

Btw想睇紅姐拎未開既condom星莖揮塊面